「身體力行」擺坐有貼嘅！ - 的士總會抗議稱「太多暴動」致生意大跌 千輛的士貼口號撐林鄭

各位司機，想更好生意，記得貼！

香港的士司機從業員總會成員今午在中環天星碼頭請願，以「保法制 保安定 保飯碗」為題，支持行政長官林鄭月娥依法施政，又希望廣大市民理性和平表達訴求。

該會的財務總監王宣麗表示，總會約有5萬多名會員。直到7月1日，總會內有1,000部的士都會貼上口號，以表對政府施政的支持。她續指最近「太多暴動」，所以決定走出來告訴香港市民，現時的士司機的生活好艱難，「啲青少年朋友搞太多活動，封咗好多路」，從而影響司機生計，其中90%市區的士受影響，而全港則估計有萬多部的士受示威影響。

以後坐uber

的士佬真係的士佬
咩係暴動都分唔清
亂鳩咁up

記得貼

違泊要打咩電話呢

又被代表